個fd坦白同鍾意佢嘅男仔講自己唔係處

個男仔好大打擊，話今晚冷靜下，點睇

樓主個朋友害左個男仔一生
呢個陰影打擊好大

個男仔本身留意咗我fd勁耐

但係唔坦白就遲早會知⋯⋯

你的朋友即是你

我覺得男仔點都介意處呢樣野既
不過真係鐘意你既都會接受到你唔係處